她自愿当艾米丽的名媛间谍，完全赢得了她的芳心。 《吉尔莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 许多人求助于vpn或虚拟专用网络，认为它们可以保护你免受窥探者和间谍的伤害。 免费的vpn对你的隐私有害|Zack Whittaker | 2020年9月24日|TechCrunch 
 然而，招聘和留住有能力开发这些工具的人才在很多层面上都是一项挑战，尤其是在间谍机构无法与硅谷的薪酬、声誉和专利相比的情况下。 美国中央情报局招募技术人员的新口号:更多专利，更多利润Patrick O'Neill, 2020年9月21日，麻省理工科技评论 
 由约翰·大卫·华盛顿和罗伯特·帕丁森主演的穿越间谍惊悚片《特尼特》原本计划在夏季上映，预计将成为今年票房最高的电影之一。 《特尼特》终于上映了，它会让美国电影院重新焕发生机吗? 2020年9月3日财富 
 通常情况下，沉默和保密是间谍行业的固有特征。 建立了一个间谍软件帝国的人说，是时候走出阴影了 
 它本质上是一部间谍剧，但你们从来没有真正上过头条。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 万众期待的第六季将于2015年1月8日晚10点在FX开播。 《射手》第六季独家:观看六个“认证”视频，并观看FX系列的新关键艺术|Marlow Stern | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 电影在特柳赖德首映后，你被伊朗国家媒体指控为“犹太复国主义”CIA间谍。 乔恩·斯图尔特谈论“玫瑰水”和“小鸡-t”民主党的中期屠杀 
 “一日为间谍，终身为间谍。”他的朋友回答说。 这是一句苏联人常说的话。 柏林墙的倒塌如何让普京变得激进|玛莎·格森| 2014年11月9日|每日野兽 
 情报机构和军方在伊拉克建立的联盟将永远改变美国的作战方式。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 艾米·德鲁经常能从她的朋友看不出一点可笑的地方看到幽默，这是事实。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 弗朗斯派了一个女人，化装成乞丐，去打探这个位置; 但布鲁斯识破了他的躲闪，间谍招供了。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 4月25日，我们在付出了代价之后才知道，用海军望远镜在一英里外的海面上侦察陆地意味着需要很大的信任。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 许多德皇的间谍曾试图窥探那里，结果被逮捕并被判处长期监禁。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 谁也猜不出阿斯图里亚国王在哪里，密探完全是去执行了一个错误的任务。 王冠的重量bbb弗雷德·m·怀特